有冇巴打成功用到俄區steam買野？點比錢？

唔敢郁現有戶口，用vpn轉俄國ip，開新steam戶口，用到俄區，但買驚比錢就話我新戶口要先增值錢包最少US$5等值，去增值就試過信用卡同PAYPAL都過唔到，話咩地區不符(一直keep著vpn)，咁可以點做？
係咪要用俄國發行既信用卡至得？

冇人攪得掂俄區？

淘寶

淘寶有轉區服務
我有中國,俄國,阿根廷AC

我有泰國 平均打七折

wtf
steam用第二個地區買game價錢會唔同?
屌咁我咪做哂水魚

有風險架，有機會被ban

係一定會畀steam ban，只係時間問題

乞兒

會咩? 用左印度年幾兩年都無事, 最近轉埋RUS 都無事
回樓豬我都係用香港信用卡比無問題

你break人地rule去玩係要有代價，比人封果陣唔好喊同投訴就得

發現咗咪ban 只不過實在唔少人咁做 好難捉得晒

如果親身去當地用手機steam轉區點睇

你有回鄉證轉去買大陸區就得囉,去俄區實BAN你

支區唔係最平，有D同港區差唔多

但支區風險低d

88封ac